Uiteraard wist ik beter dan te bieden aan zie Miss Skiffins home en onder de omstandigheden dat ik dacht dat ik had best go eerste; wat ik deed, een hartelijke afscheid van bejaarden en geslaagd voor een gezellige avond.
